正式宣布邊撚個再屌許智都係鬼。

成班五毛見奶共出錯就唔屌，見泛民出錯就如獲至寶。
我屌哂你地老母呀五毛狗。

例如民主擋同四方西？

都係鬼

都係鬼，四方西唔係好人黎，
啱就啱，錯就錯，我唔會好似d五毛狗咁乜都只係針對泛民。

民主黨屌緊許智峰，所以我接納許做同路人

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

屌佢老母林病又出黎抽水，正奶共狗。

五毛關愛鳩座一見我屌五毛，又衝入黎護主。

泛民真係廢柴
咪loop 番個議會幾咁唔公平
再細細聲話許，大大聲屌鳩政府囉

做反對派廿年仲成餅屎咁

跌穿幼稚園水平

我撐硬佢啦，不過好多五毛狗親機抽水，好似五毛關愛鳩team五毛。

我撐許生喎柒頭五毛未來撚

咦？唔含民主黨條撚嗱？

你都on撚鳩，啱就要撐，錯就要屌，你估好似關愛鳩班五毛見泛民就乜都屌咩。

明屈傢啦
香港咁多道德撚
風向邊吹啲人就向邊走
無撚得救

啱就要撐？人唔笑…
早排補選你含到飯民條撚雪雪聲喎 咪搵關狗嚟鳩spin啦

我撐硬仔呀今次。

你都on9撐泛民有乜問題，唔通好似關愛鳩team五毛係泛民都屌咩。

民主黨多鬼是常識啦。

點解販民唔含淚支持佢

叻就唔洗成日畀港共撚狗咁撚啦。

我都覺得泛民應該出黎撐自己人，不過好多五毛抽水，點做都死。

泛民做乜都要包庇？建制做乜都合埋眼屌？

咁樣叫獨立思維？咁樣叫民主？

定係叫盲毛呀？

港共治港就係要港人習慣上面顛倒黑白是非果一套野囉。

人哋係屌佢急功近利，成日做出位嘢，為上位搏到咁，全世界人類都唔會接受。去美國都一樣，今次唔關中共事。

我講班奶共五毛大細昭姐，奶共派做衰野有無屌先？

柒共做錯嘢閂埋門比人屌又話你知呀？！

泛民出錯唔好屌？要盲目包庇？
咁同建制派護短有乜分別？

你無獨立思考能力就摺埋啦

屌，咁奶共派班仆街又話剎哂d港毒，又唔見班五毛講？

佢嘅下場會同梁仲恆馬騮一樣

咪on9咪，依家係亂世呀，你同班無賴共狗講獨立思考？同佢地鬥無賴先得架。

我屌你老母唔通真係去姦鳩你老母呀？

咁君妖啦？

證明成個黨根本冇學精過
成個黨都蠢撚過隻豬
虧佢仲要係反對派最大黨 靠呢班撚樣爭民主爭公義真係不如死咗佢好過

我都覺得民主黨老柴真係超級on9.,

香港嘅叻人去晒從商，搞政治都係次一等嘅人才，搞好個政治嘅目的係為咗令一個地方方便搵錢，香港已經算係世界上其中一個易搵錢嘅地方，喺香港搞政治都多鳩餘，唔係回歸嘅話，政權改變，理政治嘅人會更少

分乜老唔老柴吖 上樑不正呀
成班撚屌都毫無政治智慧
連點同人鬥都唔撚識
其他飯民黨龜縮到個龜頭都唔知去咗邊
仲叫我年年選舉含番佢哋條撚？仲靠你哋爭民主公義？仆街死啦全家比狗屌呀

講咁多都係廢話 現實係中國呃番香港主權番嚟 政權交替 香港人為未來前途多咗參與政治 呢啲冇話多唔多鳩餘 而係必然會出現
問題係揸旗嘅全部都係垃圾廢閪撚屌

咁你幾叻又點，依家面對緊一個完全唔講理的政權，又有一大班港豬支持。

咪撚阻到人搵錢咪得囉，你諗嘢成熟啲啦

強弱懸殊，港共根本唔同你講道理，郁下就拉人，佢哋又人多錢多，五毛多撚到你想像唔到，港豬又日日互屌中哂計，玩條撚咩？

咪賴港豬啦
屌你老母臭閪個反對最大黨都係蠢撚過豬閪嘅 一路比政府禁住嚟砌怪得邊個

你邏輯有問題，垃圾廢閪撚屌跟本唔會揸到旗，例如許智峯、梁仲恆，呢啲就係垃圾廢閪撚屌，個位坐唔暖，莫講話揸旗

你話人哋有錢有人，而你又無錢無人，你自己有冇反省下自己有咩不足要做燶閪？

屌你老母乜鳩都話無用，你咁撚有用你又唔撚講兩條計出黎，一日只係屌，奶共狗又唔撚見你屌，睇撚見你呢d奴才真係想屌爆你老母。

年年選舉含咗邊啲人做議員 咪邊啲人係度揸旗囉 咁簡單嘅邏輯都睇唔到同我講邏輯？
係我眼中 佢兩個算係咁 同成班呃飯食呃光環死霸爛霸嘅飯民仲有撈咗廿幾三廿年都仲係可以一事無成嘅反對派大黨比真係算得啲乜

你條奶共狗係咪傻撚左呀？點同共產黨鬥多錢呀？奶共奶撚傻左呀on9仔。